Ve Skopje, 30. června 2010 Ahoj Adame! Děkuju za tvůj dopis. Jsem ráda že s tebou je všechno v pořádku. Chtěl jsi vědět jak byly mé narozeniny. Párty byla skvělá! 27. června v 21:30 jsme se sešli u diskoteky. Oslava začínala v 22:00. Přišli tam mi kamarádi z Makedonie a taky kamarádi z Ruska, kteři přijeli ke mně na navštěvu minulý tyden. V diskotece bylo hodně lídí! Tancovali jsme a pili, ale nemohli jsme si povídat kvůli hudbě - byla moc nahlás. Dostala jsem hodně krásných dárků. Nejvíc se mi líbily kniha "Valkýry" Paula Kohela a nejnovější počitačová hra "Final Fantasy X". Měla jsem krásné narozeniny! Je mi moc líto, že jsi tam nebyl! Měj se hezky, Eva.
